誰是誰非，求拍教

如題

仲咩唔剪輯先放上來，睇左你揸左4分鐘車先到位

Van 仔硬cut 埋來，就咁睇，應該係佢問題。

其實佢都知衰，不過見師兄你咁好火，所以先忍唔住為左面子咁硬同你嘈，你見佢嘈到後期佢都縮就知，純粹為啖氣，道理係你到

架貨van咁樣攝入黎仲要入得半條線 仲洗問?

btw 下次cut一cut先
睇前面三分幾鐘我以為自己miss咗乜嘢精彩鏡頭

燈位前有四條線
左一二線轉左去沙田市中心
右一二線轉右去尖山/大埔道/大圍
而家情況即係
二線轉三線
Van 仔一定要靠左攞左線
即係上尖山或轉入成全路工廠區方向
所以佢實錯
但貨車就要攞右線往大圍方向
不過你大車我當你偷位攞咗少少中線
唔好以為條中線一定係你嘅
二線轉三線
無人有中線嘅優先權
係咪好似有啲誤會

3:28開始

第二度 copy 番嚟

MarkX Owner 先生：

多謝你6月10日的電郵， 查詢交通燈路口轉彎事宜。本署現回覆如下：

在交通燈轉右路口，如車輛由兩線行車路右轉往三線行車路，駛入三線行車路中線的優先權並不存在。而駕駛者轉彎時，應格外小心。留意車輛在道路上的位置及速度是否適當。提防車身較長的車輛在轉右時，須要橫越整個路面，才可轉彎。

在轉彎途中，因為駕駛人的視綫可能受其他車輛阻擋，應留意有沒有其他車輛駛近，而去選擇適合的行車線 ; 再者駕駛者不可切過道路的彎角。

謝謝你對道路安全的駕駛查詢。

運輸署署長
(黃家聰 代行)

唔好意思咁多位ching，我都係見無聊上youtube見到放上黎請教下，謝謝Ching